# To jest moje pierwsze Czytaj.to
Pliki przykładowe do sprawdzenia czy działa mruby

kompilujemy mrbc <plik>
Teraz możemy uruchomić program

$./mruby -b g.mrb
 a
 a b
 a b ga
 a b ga 24
 a b ga 24 22
 a b ga 24 22 7.9
$

Jak widać z pierwszym programem się udało. A Tobie?
[Ale nie wszystkie pliki działają]

Nie ma:
.delete
.call
